一些温和派人士希望佩洛西能转变态度，达成协议——尤其是现在问题解决核心小组已经制定了两党合作蓝图。 特朗普在经济援助谈判中更接近佩洛西，众议院议长必须决定下一步行动 
 在此案开庭的前几周，蓝石能源的律师提交了一份文件，详细说明了该公司与纽约州环境保护局(Department of Environmental Protection)单独制定的协议草案。 这位亿万富翁州长的煤炭公司可能会从他自己的监管者那里获得重大突破| 
 他们称国家的行动是“一种自我交易的行政命令”，并表示拟议的处罚“不足以阻止未来的违规行为，留下了持续违规的现实前景”。 这位亿万富翁州长的煤炭公司可能会从他自己的监管者那里获得重大突破| 
 当被问及广告客户是否必须承诺在nbc环球的资产上投放最低金额的广告才能进入该节目时，nbc环球的发言人表示，每笔交易都是不同的，都是根据具体情况进行协商。 nbc环球测试新的测量计划，以证明它可以推动广告客户的产品销售，Tim Peterson, 2020年9月17日 
 因此，当州长召集国民警卫队，也许是代表市长对特定情况作出反应时，你就在那里，履行市政当局处理任何紧急情况的愿景。 动员国民警卫队并不意味着你的州处于戒严令之下。 通常。 | 2020年9月17日|ProPublica 
 “就我个人而言，我处理的是正义和上帝的礼仪，”他说。 纽约最悲剧的鬼魂喜欢极简瑞典时尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 坊间盛传杜克大学同意不作为交易的一部分参加竞选，尽管这一说法从未得到证实。 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽 
 他后来接受了一项认罪协议，被判入狱25年。 一个线人，一个失踪的美国人，和华雷斯的死亡之屋:大卫·卡斯特罗12年的悬案内幕|比尔·康罗伊|月6日|每日野兽 
 这并不一定会破坏交易，但这是最优先考虑的事情。 我在犹太Tinder上的一周|Emily Shire | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 在圣诞节的凌晨，一个城市旅行者专用的Facebook群里分享了一个航班交易。 “我们在这里”:新黑人旅行运动内部|Charlise Ferguson | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 这些都是非常紧迫的问题; 我们的儿女从大学毕业的那一刻起就要开始面对这些问题。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 无论如何，政府的父权法令在平原上是一个很好的笑话——除非你被抓到违抗它! 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 她和她的妹妹珍妮特由于不幸的习惯而经常吵架。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 在实践中，我们发现大量的技术学习进入大学阶段。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 伯纳坐着想了很久。 一开始是非常痛苦的，最后是非常痛苦的。 信心|亨利·詹姆斯